10月前都唔會有BNO 5+1 既消息

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

JJ55699
已
成
為
財
經
台
過
街
老
鼠

7/22 lm

Bin c

#HKisGB

仲推post?

呢啲咁嘅post, 而家唔bin c 幾時bin?

#HKisGB

bin

#HKisGB

系

出咗啦喎